過左13年,仲係掛住初戀EX

lme

我8年

同一件事男同女做佢地都可以有雙重標準, 當正係道理咁講

男朋友約左女仔去睇戲食飯=你同佢一定有路, 扑埋嘢中出左
自己約左男仔去睇戲食飯=好朋友黎咋嘛, 一齊出下街啫, 你唔係咁都呷醋呀, 好無自由㗎同你一齊.......

男朋友約左男仔fd 出街無聽到電話=打機啫, 洗唔洗電話都唔聽呀, 你係咪喺出面收埋左個女人
自己約左女仔fd 出街無聽電話=我地hi 緊 tea呀嘛, 邊到有咁多時間聽你電話喎, 你唔係連我同好姊妹傾計嘅時間都唔俾我呀

男朋友出街唔記得帶錢=你係咪男人黎㗎, 少少錢都無, 你叫我點同你一齊呀
自己出街無帶錢=你俾就應份㗎啦, 你唔係要個女人俾咁小家呀

所以次次聽到自己鐘意啲男仔話要同女人結婚個心都不禁替佢地好傷心好想佢地諗清楚先...... 女人除左塊閪濕啲真係無嘢好

點樣可以忘記佢

乜噤啱啊，我個初戀都係13年前。
到依家成日都仲會諗起佢

但你依家有冇拍拖先

好長情

13年都無,始終放唔低佢

我14年前
中間唔係冇同其他人拍拖
只係近排咁岩大家都返左香港就約左出黎聚過下舊

過左9年再見返佢
加上自己經歷 對愛情已經唔再強求
更發現初戀可貴

因為對方係你咩都仲未識果陣就鐘意既人

唉,呢句真

求手足屌醒

但已經過左太耐 想追返都唔知點追
對方已經行得太遠...
自己亦都唔再同當年一樣
而且係我飛人

I know that feel

哇屌
巴打你打算做和尚？

利申 和尚

中間都有鐘意過人..但鐘意親果d都有仔
想溝都溝唔到...

曾經番pt有條女主動問我拎contact,但我對佢無feel,無理到

16年
有時我覺得係自己執著，
依家我有左另一伴，
但佢fb 動態仍然牽動住我個心

岩岩去完佢屋企樓下

有無諗過，你掛住的只係回憶
而唔係佢個人

支持巴打 寧缺勿濫呀 傷左第二個就唔好

我都想忘記佢

係
佢個人一早變左
自己都變左

多謝巴打

12 年

如果做到和尚嘅境界咁又唔怕做呀
日思夜想, 苦嘅係自己, 條ex會唔會諗起你丫